手部乾燥到裂 流埋血 有咩野可以搽

手又痕又乾 之後仲乾到裂左 痛到仆街 因為做野所以成日掂水 有咩護膚嘅野推介

平貴牌子都用過， 始終覺得依隻最正
公司班死乞兒六＄700咁大碌500ml 都嫌貴
用埋晒啲冇料到嘅賤價貨但係又經常走過嚟撳我支野

點賣法

有冇得新鮮制做

凡士林
一係彩豐行嗰枝玫瑰潤手液，講明係針對主婦手，我都有用，我都一樣主婦手，爆到出曬血

藥房買潤膚康，85蚊

凡士林！

荷荷巴油

thx巴打

qv Cream
無香料 平時睇開既醫生都話沖完涼查

想無咁立 個人覺得cetaphil果隻會好過qv

癌癌蠶蠶，損手爛腳又甩皮你啲死毒撚真係好核突好乞人憎！不過你依啲地底泥係冇撚得救同你講都嘥氣，沖涼液肯定係用普通連鎖店嗰啲幾廿蚊支嘅垃圾，買bathing oil 一定會嫌貴 同你講有用既建議同產品又扮肓連依啲貼身野都要貪平，人間垃圾真係死咗佢好過啦

凡士林
癌癌蠶蠶，損手爛腳又甩皮你啲死毒撚真係好核突好乞人憎！不過你依啲地底泥係冇撚得救同你講都嘥氣，沖涼液肯定係用普通連鎖店嗰啲幾廿蚊支嘅垃圾，買bathing oil 一定會嫌貴 同你講啲有用既建議同產品又扮肓，連依啲貼身野都要貪平買凡士林，人間垃圾真係死咗佢好過啦

巴打 我沖涼用係用body shop嗰啲普通野 未至於咁頹 咁我都係普通打工仔 你估個個都用得起比較貴嘅護膚品咩 但係如果我見到同事用 都唔會走去用人地嘅 你用咁貴咪又係仲係嘅撚樣 少少野就係度屌鳩人 起曬鋼咁話我無視你嘅 sor thx 巴打建議 一出糧就會試你嗰支野

thx 巴打 我會試下

定係睇皮膚科穩陣啲 一陣用平野又比人屌

枝彩豐行潤手液都只係幾十蚊，不知幾有效
bathing oil有幾貴？咪又係幾十蚊野

效果唔關貴平事，我仲有啲藥膏，都唔係咩貴野

呢兩隻牌子都有好多系列，唔識揀

仲有支好似aveo 既

qv Moisturising Cream 應該得一隻
cetaphil Moisturising Cream 無咁立 剩查手查面都OK 揸晒全身好似有d 貴

我都係 用咗晚尊馬油好好多

Aqueous Cream(冷霜)
Emulsifying Ointment(豬油膏)

幾十蚊歐羅？ 事實上佢哋真係會嫌貴㗎

不過你用開彩豐行啲垃圾又好難想像你會比幾十蚊歐羅去買支shower oil , 你都幾搞笑

我先唔會去嗰啲地方度買垃圾，通常一買就喺連卡佛執齊一套

Vaseline

你仲搞笑啦

點睇都係你班食開屎既騎呢怪搞笑啲

幾十蚊歐羅定港紙呀你講緊？
睇你條撚樣都係講港紙啦？你買倒diptyque shower oil 有幾十蚊支我送一箱俾你又點話

你呢啲去開彩豐行買垃圾用嘅就自動摺埋啦

kiehl's 佢得兩隻 急救不得了 清水洗手基本上唔會洗甩 不過有啲人話太油 去試下先 我自己用我覺得未搵到再好哦

我藥房買枝專用嘅藥膏，或者沐浴油，都只係幾十蚊，同樣有效，點解要比幾百蚊黎買只有相同效果嘅產品？

凡士林petroleum jelly

thx各位巴打比嘅意見

KY

有冇我咁勁？我搽緊NIVEA

利申：返緊地盤

又唔係濕疹 都唔知點解一冬天就咁

我隻手都好乾，但未去到咁嚴重。
番工程，份工成日要洗手 ，因為好少野做，做小小就休息咁。
唔想用咁貴既，因為會不停洗走，又揸過

邊隻brand都好

最緊要要有維他命E既成份

冇巴打咁勁 btw take care

一樣

ok bro

Ami iyok bodybutter 好潤又好爽

好想知係咪濕疹果啲

我用開施巴

馬油？

用咗咁多次Aesop hand balm 仍然無敵